Did the Dow rise or fall?


Answer: It fell.

Source: Line 28: The Dow's decline was second in point terms only to the 508-point Black Monday crash that occurred Oct. 19, 1987.

Source: Line 29: In percentage terms, however, the Dow's dive was the 12th-worst ever and the sharpest since the market fell 156.83, or 8%, a week after Black Monday.

Source: Line 40: At this point, the Dow was down about 35 points.

Source: Line 54: Now, at 3:07, one of the market's post-crash "reforms" took hold as the S&P 500 futures contract had plunged 12 points, equivalent to around a 100-point drop in the Dow industrials.

Source: Line 70: The Dow industrials were down 55 points at 3 p.m. before the futures-trading halt.

Source: Line 85: Futures traders say the S&P was signaling that the Dow could fall as much as 200 points.

Source: Line 102: As the Dow average ground to its final 190.58 loss Friday, the S&P pit stayed locked at its 30-point trading limit.

How much did the Dow rise?
No information available.

How much did the Dow drop?
Answer: 190.58
Source: Line 23: Then in a lightning plunge, the Dow Jones industrials in barely an hour surrendered about a third of their gains this year, chalking up a 190.58-point, or 6.9%, loss on the day in gargantuan trading volume.

Answer: 22.6%
Source: Line 30: The Dow fell 22.6% on Black Monday.

Answer: 35
Source: Line 40: At this point, the Dow was down about 35 points.

Answer: 55
Source: Line 70: The Dow industrials were down 55 points at 3 p.m. before the futures-trading halt.

Answer: 200
Source: Line 85: Futures traders say the S&P was signaling that the Dow could fall as much as 200 points.

Answer: 190.58
Source: Line 102: As the Dow average ground to its final 190.58 loss Friday, the S&P pit stayed locked at its 30-point trading limit.

How much did the S&P drop?
Answer: 30
Source: Line 84: At about 3:45, the S&P market careened to still another limit, of 30 points down, and trading was locked again.

Answer: 200
Source: Line 85: Futures traders say the S&P was signaling that the Dow could fall as much as 200 points.

How much did the Dow Jones Industrials close at?
Answer: 2569.26
Source: Line 26: The Dow Jones industrials closed at 2569.26.

What did Walt Disney open at?
No information available.

Did Walt Disney rise or fall?
No information available.

Did Merrill Lynch rise or fall?
No information available.

Did IBM go up or down?


Answer: It fell.

Source: Line 48: When trading was halted in Philip Morris, the stock was trading at 41, down 3 3/8, while IBM closed 5 5/8 lower at 102.

Did Delta rise or fall?


Answer: It fell.

Source: Line 44: For example, their selling caused trading halts to be declared in USAir Group, which closed down 3 7/8 to 41 1/2, Delta Air Lines, which fell 7 3/4 to 69 1/4, and Philips Industries, which sank 3 to 21 1/2.

How much did IBM close at?
Answer: 5 5/8
Source: Line 48: When trading was halted in Philip Morris, the stock was trading at 41, down 3 3/8, while IBM closed 5 5/8 lower at 102.

How much did Delta close at?
No information available.

How much did IBM go up?
No information available.

How much did Delta go up?
No information available.

How much did Delta go down?
Answer: 7 3/4
Source: Line 44: For example, their selling caused trading halts to be declared in USAir Group, which closed down 3 7/8 to 41 1/2, Delta Air Lines, which fell 7 3/4 to 69 1/4, and Philips Industries, which sank 3 to 21 1/2.

How much did IBM fall?
Answer: 102
Source: Line 48: When trading was halted in Philip Morris, the stock was trading at 41, down 3 3/8, while IBM closed 5 5/8 lower at 102.

